今年無同人過聖誕嘅巴打入一入黎

你地覺唔覺人越大，玩嘅心態已經磨滅到所淨無己，以前聖誕一定會成班咁去玩，而家連join都廢事 唔係無人陪，但已經無左個份熱情，對好多野都係

正皮：agger
負皮：係得你係咁姐